这项名为“接触通知快速”(Exposure Notifications Express)的新举措将允许公共卫生当局向苹果和谷歌提交接触追踪参数。 苹果和扩大数字冠状病毒接触追踪工具，以帮助加速采用dzanemorris 
 根据类别或参数(如免费、付费等)，你的应用在各种热门榜单中的排名。 应用商店优化成功:你必须衡量的五大kpi |Juned Ghanchi | 2020年8月28日|搜索引擎观察 
 AdSense API将在2021年升级，增加更多参数和信号。 谷歌的新的AdSense报告页面使切换和可视化数据更容易|George Nguyen | 2020年8月25日 
 三十年前，Corrádi和Szabó证明了数学家可以通过调整实验参数，在任何维度上使用这种方法来解决Keller的猜想。 计算机搜索解决了90年的数学难题凯文·哈特尼特，2020年8月19日，量子杂志 
 这种增长部分是由于每个模型中使用的参数的数量。 微软刚刚为OpenAI专门建造了一个世界级的超级计算机，Jason Dorrier, 2020年5月31日 
 Laniakea的大小和形状取决于宇宙膨胀的速度，这是由哈勃参数描述的。 Laniakea:银河系在天堂的位置|Matthew R. Francis | 2014年9月7日|DAILY BEAST 
 要检验你的生活，必须有不止一个比幸福更重要的参数。 自恋者的性生活更好吗? Hannah Seligson | 2009年6月7日|DAILY BEAST 
 它们覆盖一个曲面，通过消去两个方程之间的参数得到曲面的方程。 大英百科全书，第11版，第11卷，第6片|各种 
 这是关于时间的——我不知道这是否是你想研究它的正确参数，参议员。 沃伦委员会(26卷2):听证会第二卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会 
 它是一个固有的参数还是一个明确的超越的参数? 雨后|山姆·瓦克宁 
 该参数在所有类群中都有相当大的变化(表5)。中美洲海拉小头蛙群|的青蛙William E. Duellman 
 小头瓢虫的两个亚种在这个参数上比在基频上更接近。 中美洲海拉小头蛙群|威廉·e·杜尔曼